[環保撚又贏] 環保影后乘$18萬豪艙 愛瑪封頭等偽君子

戴著環保戰士光環是個「簡樸負擔」，更何況貴為奧斯卡影后兼女爵士。英國女星愛瑪湯遜(Emma Thompson)兩周前到倫敦「佔領區」撐場(圖)，聲援環團反抗滅絶(Extinction Rebellion)，呼籲少搭飛機以減溫室排放，卻被揭上周五飛紐約乘坐頭等廂房，獨力產生2噸二氧化碳。

愛瑪當天乘坐英航頭等廂房，大歎香檳及意式生牛肉片，票價可達18萬港元(但未悉是否獲升艙)；以倫敦至紐約5,440公里計算，個人留下碳足迹近兩噸。愛瑪是工黨忠粉，反抗滅絶上月中發動佔領倫敦多個景點，迫令執政保守黨立即行動應對氣候危機，數百佔領者被捕。到場為示威者打氣的愛瑪，號召國人少搭飛機以減碳排放，並少吃牛肉(牛群產生的甲烷勁過二氧化碳22倍)；自稱雖因工作周圍飛，但會透過植樹抵消自己的碳足迹。保守黨議員莫利斯把握時機發炮，封湯女爵為「頭等偽君子」。

死廢老

環保撚旅行應該踩單車同划獨木舟

以為emma stone

撚狗

唔通行路/踩單車呀？

的環保撚都on99

其實可以坐econ或者lcc

嗱！你地班賤民搭經濟倉好喇

以為Emma Watson

對佢黎講環保係份工黎架姐

話明演員

影后呀on9

屌， 原來係另一個， 心諗幅圖邊個黎

Child登仔以為條女權撚係影后

飛機碳排放咁勁 要種幾多棵樹先夠飛一次

呼籲少搭飛機以減溫室排放

環保撚真係癡左線

又頭等又牛肉

仲食牛

以為Emma Mackey

以為Emma Fuhrmann

以為Emma Roberts

咁老實講，你班友用少啲，佢同佢家人咪可以用得安心啲囉